《矛盾一生》算唔算係近十年最佳廣東歌

今日聽左三十幾次了

ching今年幾碎?

蓋青

14

唔可以比呢d臭閪港女歌影響思想

法官大人 我無野講

負皮

mk歌

荼毒港女嘅歌
樓豬有冇聽下其他廣東歌？
JW我會鐘意小故事多過呢首

掛住你-JW 仲好聽
但近十年 樓主你咁都講得出

明明啲詞九唔搭八又唔啱音

樓主太保守喇

下

死港女歌

唔撚係啩

見到咁既 topic 笑左
我屌你老母 死港女

最後祝福先係